咁多位冷靜

見到出面咁多人開post又捉鬼又屌鬼,
咁多位慳返啖氣,
留守得既義士唔係蠢既
宜家呢個時刻現場任何人既任何一個決定都好影成個大局,
正因為咁任何人見到有咩唔對路都責任出口
即使就算有所謂既鬼,都係極少數,
而且根本玩唔起咩花樣,
如果真係有班mk搞事,
我相信宜家在現既手足一定搞得掂
唔該咁多位比d信心在場既手足
唔好自亂陣腳

正確

發夢有留守fd都禁同我講 但願如此
God bless

訓前一推

Push

推

好重要，大家留意，真心！求大家最少睇第一個post

呢場仗要小心打！我覺得呢位巴打分析得好到位！

[文長，文宣]分析中央打法已經開始由明轉暗

為防被抹黑 同商討下一步行動 我建議揾民陣宣佈"暫休"